{
	"Please update your browser!": "브라우저를 업그레이드 하세요!",
	"The router's web manager may not run properly on an earlier browser like ie 6.": "IE6 이전 버전의 브라우저에서는 공유기의 웹 매니저가 정확하게 동작하지 않을 수 있습니다.",
	"Welcome to": "",
	"Tenda Wireless Router": "PISnet AC1200N 유무선공유기",
	"Start": "시작",
	"DHCP is detected. Just continue.": "DHCP가 탐지되었습니다. 계속 진행합니다.",
	"Please enter the user name and password from your Internet Service Provider.": "ISP로부터 제공받은 사용자 이름과 비밀번호를 입력하시오.",
	"ISP Username:": "ISP 사용자 이름",
	"ISP Password:": "ISP 비밀번호",
	"Next": "다음",
	"Skip": "건너뛰기",
	"Set up the login password to the same as the WiFi password": "관리자 로그인용 비밀번호를 설정하시오.",
	"Tips": "예",
	"Set": "무선 비밀번호 설정",
	"Not Now": "다음에 설정하기",
	"Congratulations! You can surf the Internet.": "축하합니다! 인터넷에 접속 되었습니다.",
	"or": "또는",
	"For additional features or to change settings, click the \"Advanced\" button below.": "추가 설정 또는 설정을 변경하시려면 아래의 [고급설정] 버튼을 클릭하시오.",
	"For more...": "더 보기…",
	"Login": "로그인",
	"//网络状态": "//인터넷 연결상태",
	"Internet Status": "인터넷 연결상태",
	"Internet Settings": "WAN 연결상태",
	"Wireless Settings": "무선 설정",
	"Guest Network": "게스트 네트워크",
	"Sleeping Mode": "절전 모드",
	"Advanced Settings": "고급 설정",
	"USB Application": "USB 설정",
	"System Settings": "시스템 설정",
	"Device Info": "공유기 정보",
	"WiFi Name:": "무선 네트워크 이름:",
	"Blacklist": "블랙 리스트",
	"Encrypted": "암호화됨",
	"Attached Devices (%s)": "연결된 장치(%s)",
	"Blacklist(%s)": "블랙 리스트(%s)",
	"2.4GHz Access": "2.4GHz 접속",
	"5GHz Access": "5GHz 접속",
	"IP Address": "IP 주소",
	"Access Type": "인터넷 연결방식",
	"Ali Safety": "보안",
	"Device Name:": "장치명:",
	"Edit": "편집",
	"min": "분",
	"s": "초",
	"Connection Type:": "연결 방식:",
	"Speed Limit:": "속도 제한:",
	"Total Download: ": "총 다운로드:",
	"Download Speed: ": "다운로드 속도:",
	"Total Upload:": "총 업로드:",
	"Upload Speed:": "업로드 속도:",
	"Test": "테스트",
	"Cancel": "취소",
	"//外网设置": "//WAN 설정",
	"Tenda recommends:": "WAN 연결방식 권고사항:",
	"DHCP": "DHCP(동적 IP)",
	"PPPoE": "PPPoE",
	" PPPoE": "PPPoE",
	"Static IP": "고정 IP",
	"Select a connection type:": "연결방식 선택:",
	"Connected": "연결됨",
	"Disconnect": "연결해제",
	"Disconnected": "연결안됨",
	"IP Address:": "IP 주소:",
	"Subnet Mask:": "서브넷 마스크:",
	"Default Gateway:": "기본 게이트웨이:",
	"Preferred DNS Server:": "기본설정 DNS 서버:",
	"Alternate DNS Server:": "보조 DNS 서버:",
	"Connect": "연결",
	"//无线设置": "//무선 설정",
	"WiFi Name & Password": "무선 네트워크 이름 및 비밀번호",
	"2.4GHz": "2.4GHz",
	"Hide": "숨김",
	"No Password": "비밀번호 없음",
	"5GHz": "5GHz",
	"Hide ": "숨김",
	"Save": "저장",
	"WiFi Schedule": "WiFi 예약설정",
	"WiFi Schedule:": "WiFi 예약설정:",
	"Every Day": "매일",
	"Specified Days": "지정요일",
	"Mon.": "월",
	"Tue.": "화",
	"Wed.": "수",
	"Thur.": "목",
	"Fri.": "금",
	"Sat.": "토",
	"Sun.": "일",
	"Disable": "사용안함",
	"Wireless Repeating": "무선 리피터",
	"Mode:": "연결 모드:",
	"WISP": "WISP",
	"Universal Repeater": "리피터",
	"Please select": "선택하시오.",
	"Scan again": "다시 스캔하기",
	"Channel & Bandwidth": "채널 및 대역폭",
	"2.4GHz:": "2.4GHz:",
	"Auto": "자동",
	"5GHz:": "5GHz:",
	"Channel: %s": "채널: %s",
	"Bandwidth: %s": "대역폭: %s",
	"Transmit Power": "무선 송신 강도 설정",
	"Medium": "표준",
	"Method One:": "방법1:",
	"Method Two:": "방법2:",
	"The Guest Network is not available while the Wireless Repeating is enabled.": "무선 브리지 기능이 사용중일 때에는 게스트 네트워크를 사용할 수 없습니다.",
	"The WiFi Schedule is not available while the Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings part to disable the Wireless Repeating first.": "무선 브리지 기능이 사용중일 때에는 WiFi 예약설정 기능을 사용할 수 없습니다.",
	"The Wireless feature is disabled. Please enable wireless feature first.": "무선 기능이 활성화되어 있지않습니다. 먼저 무선 기능을 활성화 시키시오.",
	"//访客网络，智能省电": "//게스트 네트워크, 스마트 절전",
	"Guest Network:": "게스트 네트워크:",
	"WiFi Name: %s": "네트워크 이름:%s",
	"Sleeping Mode:": "절전 모드:",
	"If sleeping mode is enabled, the router will work in a power saving state. LEDs and WiFi funtion will be in a sleeping state.": "수면 모드가 활성화 되어 있으면 공유기는 전원 절약 상태로 진입합니다. LED 및 WiFi 기능인 절전 상태로 진입합니다.",
	"If sleeping mode is enabled, the router will work in a power saving state. LEDs, WiFi and USB flash drive will be in a sleeping state.": "수면 모드가 활성화 되어 있으면 공유기는 전원 절약 상태로 진입합니다. LED 및 WiFi 기능인 절전 상태로 진입합니다.",
	"Here's two ways to enable WiFi if you need to use it in sleeping mode:": "◎ 절전 모드에서 WiFi를 사용하려면 공유기 뒷면의",
	"1. Enable WiFi from the Tenda App by using Wake Up feature": "    WIFI 버튼을 1회 눌러 WIFI 활성화 하시오.",
	"1. Press the WiFi button to turn on WiFi": "WIFI 버튼을 1회 눌러 WIFI 활성화 하시오.",
	"Note: Go to Advanced Settings > Tenda App to scan the QR code for downloading.": "Note: [고급설정] > [QR코드]를 스캔하여 APP을 다운로드 합니다.",
	"//高级功能": "//고급기능",
	"Parental Control:": "자녀 보호 기능:",
	"Parental Control": "자녀 보호 기능",
	"MAC Address": "MAC 주소",
	"MAC Address:": "MAC 주소:",
	"Internet Accessible Time:": "인터넷 접속 허가 시간:",
	"Repeat:": "반복:",
	"Website Limit:": "웹사이트 제한:",
	"Accessible Website:": "허용된 웹사이트:",
	"Please enter the key words of the websites, and delimit them with \",\". For example：\"eHow,google\" means that only ehow and google are accessible.": "웹사이트의 키워드를 입력하고 \",\" 부호로 분리하시오. 예를 들어 \"eHow,google\"라고 입력하면 eHow와 Google 만 접속 가능합니다.",
	"Bandwidth Control": "대역폭 제어",
	"Bandwidth Control:": "대역폭 제어:",
	"Current Speed": "현재 속도",
	"Upload Limit": "업로드 제한",
	"Download Limit": "다운로드 제한",
	"Manual": "수동 설정",
	"LED Control": "LED 제어",
	"LED ON": "LED 켜기",
	"LED Control:": "LED 제어:",
	"LED OFF": "LED 끄기",
	"LED Schedule": "LED 시간 설정",
	"Turn off WiFi during:": "WiFi 끄는 시간:",
	"Turn off LED during:": "LED 끄는 시간:",
	"Tenda App": "APP 관리",
	"Tenda App:": "APP 관리:",
	"Scan to download Tenda App.": "스캔하여 APP을 다운로드 합니다.",
	"Remote Management:": "원격 웹 관리:",
	"Remote Management": "원격 웹 관리",
	"Remote IP Address:": "원격 IP 주소:",
	"Port:": "포트:",
	"DDNS:": "DDNS:",
	"Service Provider:": "서비스 제공자:",
	"Register": "등록하기",
	"User name": "사용자 이름",
	"Password:": "비밀번호:",
	"Domain Name:": "도메인 이름:",
	"Virtual Server": "버추얼 서버",
	"Internal IP": "내부 IP주소",
	"Internal Port": "내부 포트",
	"External Port": "외부 포트",
	"Add": "추가",
	"Enable": "시작하기",
	"UPnP:": "UPnP:",
	"Remote Host": "원격 호스트",
	"Internal Host": "내부 호스트",
	"Protocol": "프로토콜",
	"Tip: Please connect the Set-top Box to the Router's LAN4/IPTV port.": "팁: 셋톱박스를 공유기의 LAN4/IPTV 포트에 연결하시오.",
	"Tip: Please connect the Set-top Box to the Router's LAN3/IPTV port.": "팁: 셋톱박스를 공유기의 LAN3/IPTV 포트에 연결하시오.",
	"Default": "기본설정",
	"//USB设置 VPN": "//USB설치 VPN",
	"File Share": "파일 공유",
	"Safely Eject": "안전하게 꺼내기",
	"Guest Account:": "게스트 아이디:",
	"Allow Internet visits:": "인터넷 접속 허가:",
	"WAN devices visit:": "WAN 장치 접속:",
	"DLNA Service": "DLNA 서비스:",
	"Device Name": "장치명",
	"Printer Service": "프린터 서비스",
	"Printer Service:": "프린터 서비스:",
	"No printer is detected. Please connect the Printer to the USB port.": "검색된 프린터가 없습니다. USB포트에 프린터를 연결하시오.",
	"PPTP Server": "PPTP 서버",
	"PPTP Server:": "PPTP 서버:",
	"Password": "비밀번호",
	"Optional": "선택사항",
	"Action": "동작",
	"PPTP/L2TP Client": "PPTP/L2TP 클라이언트",
	"PPTP/L2TP Client:": "PPTP/L2TP 클라이언트:",
	"Client Type:": "클라이언트 타입:",
	"Server IP/Domain Name:": "서버 IP/도메인 이름:",
	"Server IP": "서버 IP ",
	"User name:": "사용자 이름:",
	"The username of ISP and PPTP/L2TP Client can not be the same!": "ISP의 사용자 이름과 PPTP/L2TP 클라이언트 이름이 동일합니다!",
	"//系统设置": "//시스템 설정",
	"System Status": "시스템 상태",
	"Good": "양호",
	"Basic Info": "기본 정보",
	"System Time:": "시스템 시간:",
	"Running Time:": "작동 시간:",
	"day": "일",
	"h": "시간",
	"Firmware Version:": "펌웨어 버전:",
	"Hardware Version:": "하드웨어 버전:",
	"WAN Status": "WAN 상태",
	"Connecting": "연결중",
	"Connected Time:": "연결된 시간:",
	"Gateway:": "게이트웨이:",
	"Gateway": "게이트웨이",
	"LAN Status": "LAN 상태",
	"Subnet Mask: ": "서브넷 마스크:",
	"Subnet Mask": "서브넷 마스크",
	"MAC Address: %s": "MAN 주소: %s",
	"WiFi Status": "WiFi 상태",
	"Visible": "네트워크",
	"Channel:": "채널:",
	"Bandwidth:": "대역폭:  ",
	"Login Password": "로그인 비밀번호",
	"Change the login password": "로그인 비밀번호 변경",
	"LAN IP Settings": "LAN IP 설정",
	"DHCP Server:": "DHCP 서버:",
	"IP Address Range:": "IP  주소 범위:",
	"Lease Time:": "임대 시간:",
	"1 day": "1일",
	"1 hour": "1시간",
	"WAN Settings": "WAN 설정",
	"MTU/MAC/Speed": "MTU/MAC/속도",
	"MTU:": "MTU:",
	"WAN Speed:": "WAN 속도:",
	"1000M auto-negotiation": "1000M 자동 설정",
	"Auto-negotiation": "자동 설정",
	"10M FDX": "10M FDX",
	"10M HDX": "10M HDX",
	"100M FDX": "100M FDX",
	"100M HDX": "100M HDX",
	"Clone MAC Address": "MAC 주소 복제",
	"Reboot Router": "공유기 재부팅",
	"The Router will disconnect from the Internet for about 45 seconds during reboot.": "공유기가 재부팅되는 약 45초간 인터넷 접속이 차단됩니다.",
	"Reboot": "재부팅",
	"Firmware Upgrade": "펌웨어 업그레이드",
	"Current Version:": "현재 버전:",
	"Upgrade Type:": "업그레이드 유형:",
	"Local Upgrade": "로컬 업그레이드",
	"Online Upgrade": "온라인 업그레이드",
	"Select a Upgrade File:": "파일 선택:",
	"No file chosen": "선택된 파일이 없음",
	"Update Now": "업그레이드",
	"Backup/Restore": "백업/복원",
	"Backup a File:": "파일 백업:",
	"Backup": "백업",
	"Select a Configuration File:": "환경설정 파일 선택:",
	"Restore": "복원",
	"Reset to factory default": "공장 초기화",
	"Clear all settings of the router": "공장 초기화",
	"Resetting to factory default will clear all settings of the router": "공장 초기화 복원시 공유기의 모든 설정이 초기화 됩니다.",
	"Reset": "리셋",
	"System Log": "시스템 로그",
	"Export": "파일로 저장하기",
	"Number": "번호",
	"Time": "시간",
	"Type": "유형",
	"Log": "로그",
	"Auto Maintenance": "자동 유지보수",
	"Auto Reboot:": "자동 재부팅:",
	"Time Settings": "시간 설정",
	"Select Time Zone:": "시간대역 선택",
	"NTP Server:": "NTP 서버:",
	"Time Sync Period:": "시간 동기화 기간:",
	"12 hours": "12시간",
	"//补充HTML": "//보충 HTML",
	"//login.html": "//login.html",
	"Restore the router and reset the login password if you forget it.": "로그인 비밀번호를 잊어버렸다면 공유기를 초기화 하여 기본설정 비밀번호로 복원합니다.",
	"Method: Press and hold the Reset button for about 8 seconds. (That will default the router to factory settings.)": "방법: 리셋 버튼을 약 8초간 누른채 유지합니다.(공장 초기화 합니다.)",
	"Forgot password?": "비밀번호를 잊어버리셨나요?",
	"//loginerr.html": "//loginerr.html",
	"Sorry, the login clients are up to (%s). Please try again later.": "동시 로그인 가능한 클라이언트 수는 (%s)개입니다. 다시 시도하시오.",
	"//cloud_managment.html": "//cloud_managment.html",
	"Obtaining an ID...": "ID 가져오는 중…",
	"Obtain ID": "ID 가져오기",
	"Obtain cloud account": "클라우드 계정 가져오기",
	"Fail to change, please first obtain the cloud account": "변경 실패, 먼저 클라우드 계정을 확보하시오.",
	"When enabled, you can manage your router remotely with Tenda App.": "APP을 이용해서 원격지에서 공유기 관리가 가능합니다.",
	"Account:": "사용자 이름",
	"//lan.html": "//lan.html",
	"LAN IP Address:": "LAN IP 주소",
	"1 week": "1주",
	"7 days": "7일",
	"2 days": "2일",
	"6 hours": "6시간",
	"2 hours": "2시간",
	"//ddns_server.html": "//ddns_server.html",
	"DMZ Host IP:": "DMZ 호스트 IP:",
	"//index.html": "//index.html",
	"The system is detecting your connection type. Please wait…": "공유기의 인터넷 연결방식을 검색하고 있습니다. 잠시 기다리시오.",
	"Plug the Ethernet cable into the Internet port!": "인터넷 연결선을 WAN포트에 연결하시오.",
	"Your connection type may be static IP as detected. Please set up it manually in the Internet Settings page.": "인터넷 연결방식이 고정IP 방식으로 검색되었습니다. 인터넷 설정 페이지에서 수동으로 설정 하시기 바랍니다.",
	"Strengthen": "증강",
	"Continue": "계속",
	"Connecting…please wait…": "연결중… 잠시 기다리시오.",
	"Your WiFi has no password.": "공유기의 WiFi 비밀번호가 없습니다.",
	"To secure your wireless network, it is advisable to set up a WiFi password.": "공유기의 보안을 위하여 WiFi 비밀번호 설정을 권장합니다.",
	"Please connect to the WiFi name": "무선 네트워크에 접속하시오.",
	"//iptv.html": "//iptv.html",
	"Multicast:": "멀티캐스트:",
	"Set-top Box:": "셋톱박스:",
	"Select a zone:": "지역 선택:",
	"No VLAN ID": "VLAN ID 없음",
	"Custom": "사용자 설정",
	"custom VLAN": "사용자 설정 VLAN",
	"Shanghai": "상하이",
	"Select a VLAN for upstream packets": "상향 패킷을 위한 VLAN을 선택하시오.",
	"//mac_clone.html": "//mac_clone.html",
	"Format: XX:XX:XX:XX:XX:XX": "포맷: XX:XX:XX:XX:XX:XX",
	"//main.html": "//main.html",
	"Internet": "인터넷",
	"Attached Devices": "개의 연결된 장치",
	"Internet settings is unavailable under Universal Repeater mode. Please change the Wireless Repeating mode, and try again.": "리피터 모드에서는 인터넷 설정이 불가능합니다. 무선 브릿지 모드를 변경하고 다시 시도하시오.",
	"Please enter a correct gateway.": "정확한 게이트웨이를 입력하시오.",
	"Please enter a correct preferred DNS Server.": "정확한 기본설정 DNS 서버를 입력하시오.",
	"Please enter a correct alternate DNS Server.": "정확한 보조 DNS 서버를 입력하시오.",
	"2.4GHz WiFi Name:": "2.4GHz 무선 네트워크 이름:",
	"5GHz WiFi Name:": "5GHz 무선 네트워크 이름:",
	"Guest Network Password:": "게스트 네트워크 비밀번호:",
	"The Wireless Repeating is enabled. This feature is not available.": "무선 리피터 모드에서는 이 기능을 사용할수 없습니다.",
	"The Sleeping Mode takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "시스템 시간이 인터넷 시간에 동기화되어 있는 경우에만 절전 모드가 동작합니다.",
	"Sleeping Mode Time:": "절전 모드 시간:",
	"The Sleeping Mode start time will delay when data is still transmitted.": "데이터가 전송중인 상태에서는 절전 모드 적용이 지연됩니다.",
	"Update the firmware": "펌웨어 업그레이드",
	"Backup a file to local host": "로컬 컴퓨터에 파일 백업하기",
	"//online_list.html": "//online_list.html",
	"The device name should not consist of spaces.": "장치명에 공백이 포함되어 있습니다.",
	"//parent_control.html": "//parent_control.html",
	"The controlled device list is empty.": "제어된 장치명을 입력하시오.",
	"Case-insensitive": "대소문자 구분없음",
	"//pptp_client.html": "//pptp_client.html",
	"Status:": "상태:",
	"Obtained PPTP Address:": "획득한 PPTP 주소:",
	"MPPE Encryption:": "MPPE 암호화:",
	"MPPE Encryption Bits:": "MPPE 암호화 비트수:",
	"//pptp_server.html": "//pptp_server.html",
	"Status": "상태:",
	"Address Pool:": "주소 풀:",
	"//redirect.html": "//redirect.html",
	"Upgrading…please wait…": "업그레이드 중입니다. 잠시 기다리시오.",
	"Restoring…please wait…": "복원 중입니다. 잠시 기다리시오.",
	"Resetting…please wait…": "리셋 중입니다. 잠시 기다리시오.",
	"//system_automaintain.html": "//system_automaintain.html",
	"When this feature is enabled, the router will automatically reboot and maintain itself during %s each day, once traffic drops below %s KB/s.": "이 기능이 활성화되면 매일 %s 사이에 트래픽이 %s KB/s 이하로 떨어질 경우 공유기가 자동으로 재부팅됩니다.",
	"The Auto Maintenance takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "시스템 시간이 인터넷 시간에 동기화되어 있는 경우에만 자동시스템 유지보수 기능이 동작합니다.",
	"//system_config.html": "//system_config.html",
	"//system_password.html": "//system_password.html",
	"Old Password:": "기존 비밀번호:",
	"New Password:": "새 비밀번호:",
	"Confirm Password:": "새 비밀번호 확인:",
	"//system_restore.html": "//system_restore.html",
	"You can update your router's settings with the saved backup file.": "저장된 백업 파일을 이용하여 공유기의 설정을 업데이트 할 수 있습니다.",
	"Select a file:": "파일 선택:",
	"Restore ": "복원",
	"//system_upgrade.html": "//system_upgrade.html",
	"Downloading…": "다운로드 중…",
	":": ":",
	"Note:": "Note:",
	"After the firmware is downloaded, the Router will start upgrade automatically. Keep the power supply on during the upgrade in case of damage to the Router.": "펌웨어가 다운로드되고 나면 공유기는 자동으로 업그레이드 시작합니다. 시스템 장애를 방지하기 위하여 업그레이드 중에는 반드시 시스템의 전원공급을 유지하시오.",
	"Latest Version:": "최신 버전:",
	"Updated Content:": "업데이트 항목:",
	"Download & Upgrade": "다운로드 및 업그레이드",
	"//wifi_power.html": "//wifi_power.html",
	"2.4GHz WiFi Signal:": "2.4GHz 무선 신호:",
	"Low-power Dissipation": "저전력 소모",
	"5GHz WiFi Signal:": "5GHz 무선 신호:",
	"//wifi_wps.html": "//wifi_wps.html",
	"WPS:": "WPS:",
	"//wireless.html": "//wireless.html",
	"//wisp.html": "//wisp.html",
	"Base Station WiFi Name:": "상위 무선 네트워크 이름:",
	"Scanning…": "스캔중…",
	"Frequency Band:": "주파수 대역:",
	"Security Mode:": "보안 모드:",
	"Encryption algorithm:": "암호화 알고리즘:",
	"Base Station WiFi Password:": "상위 무선 네트워크 비밀번호:",
	"Network Mode:": "네트워크 모드:",
	"11b/g/n mixed": "11b/g/n 혼합모드",
	"11b/g mixed": "11b/g 혼합모드",
	"11g": "11g 모드",
	"11n only": "11n 모드",
	"11a/n/ac mixed": "11a/n/ac 혼합모드",
	"11ac only": "11ac 모드",
	"//JS开始": "//JS 시작",
	"/*---  ali_sec.js  ---*/": "/*---  ali_sec.js  ---*/",
	"User Licence": "사용자 라이선스",
	"Phishing Website or Malicious Websites": "위험한 웹사이트",
	"/*---  auto_qos.js  ---*/": "/*---  auto_qos.js  ---*/",
	"Saved": "저장됨",
	"//black_list.js": "",
	"Remove from the blacklist": "블랙 리스트에서 삭제합니다.",
	"Remove": "삭제",
	"The blacklist is empty.": "블랙 리스트가 비었습니다.",
	"Removing from the blacklist": "블랙 리스트에서 삭제",
	"/*---  cloud_management.js  ---*/": "",
	"Please enter a registered email address.": "등록된 이메일 주소를 입력하시오.",
	"Delete": "삭제",
	"This account doesn’t work. Please try a different one. ": "계정이 유효하지 않습니다. 다시 입력하시오.",
	"/*---  dhcp_server.js  ---*/": "",
	"Please enter a value in the IP Range field.": "IP주소 범위 란에 값을 입력하시오!",
	"Only digit is allowed!": "IP주소 범위값이 숫자가 아닙니다!",
	"The start IP should not be greater than the end IP.": "시작 IP값이 마지막  IP값보다 큽니다.",
	"The last number of IP Range should be a value between 1 and 254.": "IP주소 범위는 1~254 사이의 값입니다!",
	"/*---  virtual_server.js  ---*/": "",
	"WAN port repeats! One WAN port can only be used for one mapping.": "WAN포트가 중복되었습니다! 중복되지 않은 IP 주소를 입력하시오.",
	"/*---  dmz.js  ---*/": "",
	"The DMZ Host IP and the LAN IP cannot be the same.": "DMZ 호스트 IP와 LAN IP주소가 동일합니다.",
	"/*---  lan.js  ---*/": "",
	"Please enter a correct IP address.": "정확한 IP주소를 입력하시오.",
	"Only IPs (192.X.X.X~223.X.X.X) in Class C are allowed!": "클래스 C의 IP주소(192.X.X.X~223.X.X.X)만이 입력 가능합니다!",
	"The start IP cannot be greater than the end IP.": "시작 IP값이 마지막  IP값보다 큽니다.",
	"IP conflict!  Please change the LAN IP address.  If not, you will fail to access the Internet.": "IP주소가 충돌합니다! LAN IP주소를 변경하시오.",
	"Configuring...": "시스템 설정중…",
	"The current wireless bridge mode is Universal Repeater, enable/disable DHCP server is not allowed": "무선 브리지 모드에서는 DHCP 설정을 변경할 수 없습니다.",
	"/*---  iptv.js  ---*/": "",
	"Up to %s VLANs can be added.": "최대 %s개의 VLAN을 입력할 수 있습니다.",
	"The Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings to disable Wireless Repeating first.": "무선 리피터 모드입니다. [무선 설정] 메뉴에서 무선 리피터 기능을 해제하시기 바랍니다.",
	"The VLAN port must be a digit.": "VLAN포트 번호는 숫자를 입력하시오.",
	"VLAN port range: %s": "VLAN포트 범위: %s",
	"Please select a VLAN ID.": "VLAN ID를 선택하시오.",
	"Please reboot the device if you do any change to the Set-top Box. Are you sure to reboot the device?": "셋톱박스 설정 변경을 적용하려면 시스템을 재부팅하시오. 시스템을 재부팅하시겠습니까?",
	"VLAN port cannot be the same": "VLAN포트가 중복됩니다.",
	"/*---  index.js  ---*/": "",
	"WiFi password(8~32 characters)": "무선 비밀번호(8~32개의 문자)",
	"Login password(5~32 characters)": "로그인 비밀번호(5~32개의 문자)",
	"WiFi Name": "무선 네트워크 이름",
	"Please insert an Ethernet cable to go forward.": "계속해서 설정을 진행하려면 이더넷 케이블을 삽입하시오.",
	"Please specify your ISP username and password.": "ISP 사용자명과 비밀번호를 입력하시오.",
	"Username/password cannot contain blank space , \\ ~ ; ' & \" %, ect.": "사용자명/비밀번호에 한글 또는 특수문자가 포함되어 있습니다.",
	"Please specify a WiFi Name. ": "무선신호 이름을 입력하시오.",
	"The first and last character of the WiFi Name cannot be blank space.": "무선신호 이름의 첫글자 또는 마지막 글자가 공백입니다.",
	"The first and last character of the WiFi Password cannot be blank space.": "무선신호 비밀번호의 첫글자 또는 마지막 글자가 공백입니다.",
	"Up to %s bandwidth control rules are allowed.": "대역폭 제어 규칙은 최대 %s개입니다.",
	"Please specify a WiFi password before you set up the login password as the same as the WiFi password.": "관리자 로그인 비밀번호를 설정하기 전에 무선신호 비밀번호를 설정하시오.",
	"WiFi password must be made of 8~32 characters.": "무선신호 비밀번호는 8~32개의 문자입니다.",
	"Login password must be made of 5~32 characters.": "로그인 비밀번호는 5~32개의 문자입니다.",
	"Guest password must be made of 5~32 characters.": "게스트 비밀번호는 5~32개의 문자입니다.",
	"Guest name must be made of 5~15 characters.": "게스트 사용자 이름은 5~15개의 문자입니다.",
	"The first and last character of the login password cannot be blank space.": "로그인 비밀번호의 첫글자 또는 마지막 글자가 공백입니다.",
	"/*---  login.js  ---*/": "",
	"Please specify a login password.": "로그인 비밀번호가 공백입니다!",
	"Please enter a login password!": "로그인 비밀번호를 입력하시오!",
	"Password error!": "비밀번호가 정확하지 않습니다!",
	"Commit failure!": "에러입니다!",
	"You entered capitals.": "입력 내용에 대문자가 포함되어 있습니다!",
	"Login password": "로그인 비밀번호를 입력하시오!",
	"/*---  mac_clone.js  ---*/": "",
	"Default MAC Address:": "기본 설정 MAC 주소:",
	"Local Host MAC Address:": "로컬 컴퓨터 MAC 주소:",
	"/*---  parental_control.js  ---*/": "",
	"Please enter the key words of websites.": "웹사이트의 키워드를 입력하시오.",
	"None": "암호화 안함",
	"Please select at least one day": "최소 하루 이상 선택하시오.",
	"The start time cannot be greater than the end time.": "시작 시간이 마지막 시간 보다 늦습니다.",
	"When enabled, the White List of websites cannot be empty.": "이 기능을 활성화하려면 웹사이트 화이트 리스트를 한 개 이상 입력하시오.",
	"Up to %s white List URLs can be configured!": "최대 %s개의 화이트 리스트 URL을 입력할 수 있습니다!",
	"Up to %s blacklist URLs can be configured!": "최대 %s개의 블랙 리스트 URL을 입력할 수 있습니다!",
	"2~31 characters (only digits, letters, hyphens \"-\", dots \".\") can be entered in one URL entry.": "URL 입력은 2~31 문자(숫자, 영문자, \"-\", \".\")를 입력할 수 있습니다.",
	"Configured Successfully!": "성공적으로 설정되었습니다!",
	"Configured Failure!": "설정 실패입니다!",
	"Fail to delete it!": "삭제 실패입니다!",
	"Complete": "완료",
	"The WiFi name should be within %s characters.": "무선신호 이름은 %s개 이내의 문자입니다.",
	"The device name should be within %s characters.": "장치 이름은 %s개 이내의 문자입니다.",
	"Please specify a domain name.": "도메인 이름을 입력하시오.",
	"Please specify a user name.": "사용자 이름을 입력하시오.",
	"Please specify a password.": "비밀번호를 입력하시오.",
	"/*---  pptp_client.js  ---*/": "",
	"Up to %s entries can be added.": "최대 %s개까지 입력할 수 있습니다!",
	"The start IP of IP Range and LAN IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP범위의 시작 IP 주소와 LAN IP 주소(%s)가 동일한 세그먼트입니다.  ",
	"The start IP of IP Range and Guest Network IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP범위의 시작 IP 주소와 게스트 네트워크 IP 주소(%s)가 동일한 세그먼트입니다. ",
	"The start IP of IP Range and WAN IP (%s) should not be in the same network segment.": "IP범위의 시작 IP 주소와 WAN IP 주소(%s)가 동일한 세그먼트입니다. ",
	"The last digit of start IP can not be 1": "시작 IP 주소의 마지막 자리수는 1을 사용할 수 없습니다.",
	"New": "새로 추가",
	"The username already exists.": "동일한 사용자 이름이 이미 존재합니다.",
	"Please ensure that the IP pool contains 8 IP addresses at least.": "IP 주소 풀에는 최소 8개의 주소가 입력되어야 합니다.",
	"/*---  online_list.js  ---*/": "",
	"Please enter a device name.": "장치 이름에 공백이 포함되어 있습니다.",
	"The total devices in Blacklist and controlled by Parental Controls should be within %s.": "블랙 리스트와 아동보호 설정에 의해 제어되는 총 장치는 %s대를 초과할 수 없습니다.",
	"//remote_web.js": "",
	"The LAN IP and PPTP/L2TP client IP:%s cannot be in the same network segment.": "LAN IP와 PPTP/L2TP 클라이언트 IP: %s가 동일 네트워크 세그먼트에 있습니다.",
	"/*---  samba.js  ---*/": "",
	"(Free Space) %s": "(남은 공간) %s",
	"Safely Eject.": "안전하게 제거하기",
	"Copy": "복사",
	"Copy successfully": "성공적으로 복사되었습니다.",
	"Fail to access the Internet. Please check the WAN connection.": "인터넷에 접속할 수 없습니다. WAN 연결을 확인하시오.",
	"/*---  system.js  ---*/": "",
	"Are you sure to backup your configuration to local host?": "설정내용을 로컬 컴퓨터에 백업하시겠습니까?",
	"The new/confirm password cannot be less than 5 characters.": "비밀번호는 5글자 이상이어야 합니다.",
	"New password and confirm password mismatch!": "새 비밀번호와 확인 비밀번호가 다릅니다!",
	"Please select a file to restore.": "복원할 파일을 선택하시오.",
	"Please select a firmware to upgrade.": "업그레이드할 펌웨어를 선택하시오.",
	"Preparing downloading...": "다운로드 준비중…",
	"Upgrade Error! Please check the Internet Status.": "업데이트 실패! 인터넷 연결 상태를 확인하시오.",
	"Wrong Old Password!": "기존 비밀번호가 정확하지 않습니다!",
	"Format error!": "포맷 에러입니다!",
	"CRC check Failure": "CRC 확인 에러입니다!",
	"File size error": "파일 크기 에러입니다!",
	"Fail to upgrade it!": "업그레이드 실패입니다!",
	"Unkonwn Error": "알수없는 에러입니다!",
	"JSON data is too long": "JSON 데이터가 너무 깁니다.",
	"Failed to allocate the memory. The memory is not enough": "메모리 할당 실패입니다. 메모리가 충분하지 않습니다.",
	"Connection Error": "연결 에러입니다.",
	"Failed to connect to the socket": "소켓(Socket) 접속 실패입니다.",
	"Failed to run the command": "명령을 실행할 수 없습니다!",
	"Sent an invalid command": "유효하지 않은 명령입니다!",
	"Failed to analyse, package or detect data": "분석, 패키지 또는 데이터 탐지 에러입니다!",
	"Failed to connect to the server": "서버에 접속할 수 없습니다.",
	"Authentication Failure": "서버와의 인증이 실패하였습니다.",
	"The Tenda App feature is disabled": "APP이 활성화되지 않았습니다.",
	"Connecting server...": "서버에 접속중…",
	"Cloud Server is busy now. Updating or testing speed": "클라우드 서버가 응답하지 않습니다. 업데이트 또는 속도 측정중입니다.",
	"Internal memory is not enough. Please reboot the router before upgrading.": "내부 메모리가 충분하지 않습니다. 공유기를 업그레이드 하기 전에 재부팅하시기 바랍니다.",
	"Internal memory is not enough. Please reboot the router before downloading.": "내부 메모리가 충분하지 않습니다. 공유기를 다운로드 하기 전에 재부팅하시기 바랍니다.",
	"Cloud server is busy now. Please try again later.": "클라우드 서버가 응답하지 않습니다. 다시 시도하시오.",
	"Fail to access the Internet. Please check the Internet.": "인터넷에 접속할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하시오.",
	"Detecting new version...please wait...": "새로운 버전을 확인중입니다. 기다리시오…",
	"The current version is the latest. Do not need upgrade.": "현재 최신 버전을 사용중입니다.",
	"There are(is) %s user(s) are queuing, you may need wait for %s seconds.": "%s명의 사용자가 대기중입니다. %s초 동안 기다리시오.",
	"Preparing upgrade...please wait...": "업그레이드 준비중… 기다리시오.",
	"Upgrading...please wait...": "업그레이드 진행중… 기다리시오.",
	"Fail to restore it!": "복원 실패하였습니다.",
	"New/confirm password can not contains Illegal characters.": "새/확인 비밀번호에 허용되지 않은 문자가 포함되어 있습니다.",
	"The first and last character of the New/confirm password cannot be blank space.": "새/확인 비밀번호의 첫글자와 마지막 글자에 공백이 포함되어 있습니다.",
	"The backup file's suffix must be .cfg": "백업파일의 확장자는 \".cfg\"입니다.",
	"/*---  system_status.js  ---*/": "",
	"Internet Connection": "인터넷 접속",
	"No Ethernet cable": "이더넷 케이블이 연결되지 않았습니다.",
	"Disabled": "사용안함",
	"Invisible": "인터넷이 탐지되지 않았습니다.",
	"WPA/WPA2-PSK": "WPA/WPA2-PSK",
	"/*---  system_time.js  ---*/": "",
	"Please enter a legal NTP server address.": "NTP 서버 주소를 입력하시오.",
	"(GMT-12:00) Eniwetok Island": "(GMT-12:00) Eniwetok Island",
	"(GMT-11:00) Samoa": "(GMT-11:00) Samoa",
	"(GMT-10:00) Hawaii": "(GMT-10:00) Hawaii",
	"(GMT-09:00) Alaska": "(GMT-09:00) Alaska",
	"(GMT-08:00) San Francisco": "(GMT-08:00) San Francisco",
	"(GMT-07:00) Denver": "(GMT-07:00) Denver",
	"(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, Salvador, Nicaragua": "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, Salvador, Nicaragua",
	"(GMT-05:00) New York, Ottawa": "(GMT-05:00) New York, Ottawa",
	"(GMT-04:00) Chile, Brazil": "(GMT-04:00) Chile, Brazil",
	"(GMT-03:00) Buenos Aires": "(GMT-03:00) Buenos Aires",
	"(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "(GMT-02:00) Mid-Atlantic",
	"(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) Cape Verde Islands",
	"(GMT) Greenwich Mean Time": "(GMT) Greenwich Mean Time",
	"(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium",
	"(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest",
	"(GMT+03:00) Moscow": "(GMT+03:00) Moscow",
	"(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island",
	"(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives",
	"(GMT+06:00) Colombo": "(GMT+06:00) Colombo",
	"(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta",
	"(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi, Taipei": "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi, Taipei",
	"(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang": "(GMT+09:00) 서울",
	"(GMT+10:00) Sydney, Guam": "(GMT+10:00) Sydney, Guam",
	"(GMT+11:00) Solomon Islands": "(GMT+11:00) Solomon Islands",
	"(GMT+12:00) Wellington": "(GMT+12:00) Wellington",
	"(GMT+13:00) Nuku'alofa": "(GMT+13:00) Nuku'alofa",
	"/*---  system_led.js  ---*/": "",
	"The LED Schedule takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "시스템 시간이 인터넷 시간에 동기화되어 있는 경우에만 LED 예약 설정이 동작합니다.",
	"The Wifi Schedule takes effect when the system time synchronizes the Internet time.": "시스템 시간이 인터넷 시간에 동기화되어 있는 경우에만 무선신호 예약 설정이 동작합니다.",
	"/*---  test_speed.js  ---*/": "",
	"/*---  thunder.js  ---*/": "",
	"Please enter an activation code.": "입력하신 활성화 코드가 공백입니다.",
	"Copied successfully!": "성공적으로 복사되었습니다.",
	"/*---  time_wifi.js  ---*/": "",
	"The start time and end time should not be the same.": "시작 시간이 마지막 시간이 동일합니다.",
	"Enabled": "사용함",
	"Up to %s rules is allowed.": "규칙은 %s개까지 입력할 수 있습니다.",
	"Internal port must be a digit.": "내부 포트에 숫자를 입력하시오.",
	"Internal Port Range: 1-65535": "내부 포트 범위: 1~65535",
	"External port is required.": "외부 포트에 숫자를 입력하시오.",
	"External Port Range: 1-65535": "외부 포트 범위: 1~65535",
	"3389(Remote desktop)": "3389(원격 데스크탑)",
	"The internal IP and the login IP(%s) must be in the same network segment.": "내부 IP 주소와 로그인 IP주소(%s)는 동일 네트워크 세그먼트내에 있어야 합니다.",
	"The internal IP should not be the same with the login IP(%s)": "내부 IP 주소와 로그인 IP주소(%s)가 중복됩니다.",
	"/*---  warning.js  ---*/": "",
	"/*---  wifi_power.js  ---*/": "",
	"/*---  wifi_time.js  ---*/": "",
	"/*---  wifi_wps.js  ---*/": "",
	"The WPS feature is not available while the Wireless Repeating is enabled. Please go to Wireless Settings part to disable the Wireless Repeating first.": "무선 리피트 모드에서는 WPS 기능을 사용할 수 없습니다. [무선 설정] 메뉴에서 무선 리피터 기능을 해제하시기 바랍니다.",
	"Enabling WPS...": "WPS 시작중…",
	"Disabling WPS...": "WPS 종료중…",
	"/*---  wireless_access.js  ---*/": "",
	"Allow wireless access": "무선 접속을 허용합니다.",
	"Wireless Access List is empty": "무선 접속 리스트가 비었습니다.",
	"Allowing wireless access": "무선 접속 허용",
	"/*---  wireless.js  ---*/": "",
	"Channel": "채널",
	"/*---  wireless_ssid.js  ---*/": "",
	"The password should be made of %s~%s characters.": "비밀번호는 %s~%s개의 문자입니다.",
	"WiFi Password cannot contain blank space.": "무선 비밀번호에 공백이 포함되어 있습니다.",
	"Illegal characters are not allowed.": "유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다.",
	"/*---  wisp.js  ---*/": "",
	"Enter the WiFi name manually": "무선 네트워크 이름을 입력하시오.",
	"Requesting data...please wait...": "데이터 요청중… 기다리시오.",
	"WiFi is disabled. Please enable WiFi first.": "무선 네트워크가 해제되었습니다. 먼저 무선 네트워크를 활성화 하시오.",
	"Please select a remote SSID.": "원격 SSID를 입력하시오.",
	"WEP encryption is not safe. The router does not support WEP encryption. Please change the remote router's WiFi cipher type.": "WEP 암호화 방식은 안전하지 않습니다. 이 공유기는 WEP 암호화 방식을 지원하지 않으므로 원격 공유기의 무선 암호화  방식을 변경하시오.",
	"Please enter the Password of selected SSID.": "선택된 SSID의 비밀번호를 입력하시오.",
	"The remote router's WiFi password must be made of 8~63ASCII, or 64 hexadecimal codes.": "원격 공유기의 무선 비밀번호는 8~63개의 ASCII, 또는 64개의 16진수 입니다.",
	"%s feature will be disabled if the Wireless Repeating is enabled. Are you sure to save it?": "무선 리피터 기능이 활성화되면 %s기능이 해제됩니다. 설정 내용을 저장하시겠습니까?",
	"The IPTV feature is enabled. Please go to Advanced Settings to disable IPTV feature first.": "IPTV기능이 설정되어 있습니다. [고급설정] 메뉴에서 IPTV 기능을 해제하시기 바랍니다.",
	"The router will reboot to activate your settings, are you sure to reboot now?": "변경된 설정을 적용하려면 공유기가 자동으로 재부팅 됩니다. 정말로 재부팅 하시겠습니까?",
	"/*---  reasy-ui-1.0.3.js  ---*/": "",
	"Message from webpage": "웹 페이지로 부터의 메시지",
	"Do not prompt.": "다시 보지 않기",
	"OK": "확인",
	"Must be number": "숫자를 입력하시오.",
	"Input range is: %s - %s": "입력 범위: %s - %s",
	"This field is required": "입력란이 공백입니다.",
	"String length range is: %s - %s bit": "길이 범위: %s - %s비트",
	"String length range is: %s - %s byte": "길이 범위: %s - %s바이트",
	"Please input a valid IP address": "유효한 IP 주소를 입력하시오.",
	"Please input a valid subnet mask": "유효한 서브넷 마스크를 입력하시오.",
	"Please input a valid MAC address": "유효한 MAC 주소를 입력하시오.",
	"Mac can not be 00:00:00:00:00:00": "MAC 주소는 00:00:00:00:00:00으로 입력할 수 없습니다.",
	"Must be ASCII.": "ASCII 문자를 입력하시오.",
	"Can't input: '%s'": "입력금지: ‘%s’",
	"Can't input: '%s' and blank space": "입력금지: ‘%s’ 와 공백",
	"Must be numbers, letters or an underscore": "숫자, 문자, 또는 \"_\" 를 입력하시오.",
	"Guest name must be numbers, letters or an underscore": "게스트 이름에 숫자, 문자, 또는 \"_\" 를 입력하시오.",
	"Guest password must be numbers, letters or an underscore": "게스트 비밀번호에 숫자, 문자, 또는 \"_\" 를 입력하시오.",
	"The second character must be even number.": "MAC 주소의 두번째 값은 짝수를 입력하시오.",
	"IP address can't be multicast, broadcast or loopback address.": "IP 주소는 멀티캐스트, 브로드캐스트 또는 로프백 주소를 입력할 수 없습니다.",
	"IP address first input don't be 127, becuse it is loopback address.": "루프백 주소로 유보된 127은 IP 주소로 입력할 수 없습니다.",
	"First input %s cannot be greater than 223.": "입력하신 %s IP주소가 유효하지 않습니다. 1~223 사이의 숫자를 입력하시오.",
	"First input %s less than 223.": "입력하신 %s IP주소가 유효하지 않습니다. 223~255 사이의 숫자를 입력하시오.",
	"Please input a valid domain name.": "유효한 도메인 이름을 입력하시오.",
	"/*---  main.js  ---*/": "",
	"Loading...": "로딩중…",
	"Details": "상세내용",
	"New version detected": "새로운 버전이 확인되었습니다.",
	"Ali Safety is disabled.": "보안 모드가 해제되었습니다.",
	"Connected! You can surf the Internet.": "인터넷에 접속되었습니다! ",
	"Checking your User name and Password. Please wait...": "사용자 이름과 비밀번호를 확인중입니다. 잠시 기다리시오.",
	"Fail to check the username and password.": "사용자 이름과 비밀번호가 정확하지 않습니다. 확인후 다시 입력하시오.",
	"Dial-up Successfully!": "전화걸기 성공!",
	"No response from the remote server. Please check whether you can access the Internet using your Modem, if the problem persists, contact your local Internet Service Provider for help.": "원격 서버에서 응답이 없습니다. 모뎀을 통하여 인터넷 접속이 가능한지 확인하시오. 문제가 지속되면 해당 ISP에 문의하시오.",
	"No response from the remote server.": "원격 서버에서 응답이 없습니다.",
	"Please check whether you can access the Internet using your Modem, if the problem persists, contact your local Internet Service Provider for help.": "모뎀을 통하여 인터넷 접속이 가능한지 확인하시오. 문제가 지속되면 해당 ISP에 문의하시오.",
	"details ": "상세내용",
	"Disconneted. Please contact your ISP!": "인터넷이 연결되지 않았습니다. 해당 ISP에 문의하시오.",
	"Connecting...": "연결중…",
	"\\ ~ ; ' & \" % and blank space are not allowed.": "\\ ~ ; ' & \" % 와 공백은 입력이 허용되지 않습니다.",
	"Enter the user name from your ISP": "ISP에서 제공한 사용자 이름을 입력하시오.",
	"Enter the password from your ISP": "ISP에서 제공한 비밀번호를 입력하시오.",
	"Please ensure that the cable between the router's Internet port and the modem is properly connected.": "공유기의 인터넷 포트와 모뎀 사이의 케이블 연결이 정확한지 다시 확인하시오.",
	"Connected…Accessing the Internet…": "연결됨... 인터넷에 접속중…",
	"Connecting…Detecting the Internet…": "연결중… 인터넷 탐지중…",
	"No bridge yet in WISP mode.": "WISP모드에서 브릿지가 연결되지 않았습니다.",
	"Bridging in WISP mode…": "WISP모드에서 브릿지 연결중…",
	"Bridged successfully in WISP mode. Trying accessing the Internet…": "WISP모드에서 성공적으로 브릿지 연결되었습니다. 인터넷에 접속이 가능합니다.",
	"No bridge yet in Universal Repeater mode.": "리피터 모드에서 브릿지가 연결되지 않았습니다.",
	"Bridging in Universal Repeater mode…": "리피터 모드에서 브릿지 연결중…",
	"Bridged successfully in Universal Repeater mode.": "리피터 모드에서 성공적으로 브릿지 연결되었습니다. 인터넷에 접속이 가능합니다.",
	"Gateway and the IP address must be on the same network segment.": "게이트웨이와 IP 주소는 동일한 네트워크 세그먼트에 포함되어 있어야 합니다.",
	"The IP address and gateway cannot be the same.": "IP 주소와 게이트웨이가 동일한 주소입니다.",
	"The IP address and Preferred DNS Server cannot be the same.": "IP 주소와 기본설정 DNS 서버가 동일합니다.",
	"The IP address and Alternate DNS cannot be the same.": "IP 주소와 보조 DNS 서버가 동일합니다.",
	"The Preferred DNS Server and Alternate DNS Server cannot be the same.": "기본설정 DNS 서버와 보조 DNS 서버가 동일합니다.",
	"The first number of the IP cannot be 127": "IP 주소의 첫번째 자리수에 127은 허용되지 않습니다.",
	"IP Address error!": "IP 주소 에러!",
	"IP network segment is not allowed. Please enter a specific correct IP.": "IP 네트워크 세그먼트가 허용되지 않았습니다. IP 주소를 다시 입력하시오.",
	"Broadcast IP address is not allowed. Please enter a specific correct IP.": "브로드캐스트 IP 주소가 허용되지 않았습니다. IP 주소를 다시 입력하시오.",
	"Please enter the ISP Username/Password": "ISP 사용자명과 비밀번호를 입력하시오.",
	"WiFi Timing": "WiFi 예약 설정",
	"Wireless Repeating:": "무선 리피트:",
	"WiFi will disconnect. Please reconnect it later.": "WiFi 연결이 해제됩니다. 나중에 다시 연결하시오.",
	"Clients in control": "클라이언트가 제어 상태에 있습니다.",
	"LAN IP Setting": "LAN IP 설정",
	"Reboot the Router": "공유기 재부팅",
	"Reset to Factory Default": "공장 초기화",
	"The total time of Sleeping Mode must be greater than 5 mins a day.": "절전모드 총 시간은 하루에 5분 이상 되어야 합니다.",
	"No USB drive": "연결된 USB 드라이브가 없습니다.",
	"The Sleeping Mode feature is not available while the Wireless Repeating is enabled.": "무선 리피터가 활성화 된 상태에서는 절전모드를 사용할 수 없습니다.",
	"The Wireless feature is disabled. This feature is not available.": "무선 기능이 해제되어 있습니다. 이 기능은 사용할 수 없습니다.",
	"The time period you set up in Sleeping Mode (%s) overlaps with that in LED Control (%s). During the overlapping time, the settings in LED Control will be ineffective. Save the settings?": "수면 모드에서 설정한 시간 구간(%s)이 LED 제어에 설정된 시간 구간(%s)과 중복됩니다. 중복된 시간 구간 내에서는 LED제어 기능이 적용되지 않습니다. 그래도 설정을 저장하시겠습니까?",
	"The time period you set up in Sleeping Mode (%s) overlaps with that in WiFi Schedule (%s). During the overlapping time, the settings in WiFi Schedule will be ineffective. Are you sure to save the settings?": "수면 모드에서 설정한 시간 구간(%s)이 WiFi 설정에 설정된 시간 구간(%s)과 중복됩니다. 중복된 시간 구간 내에서는 WiFi 설정 기능이 적용되지 않습니다. 그래도 설정을 저장하시겠습니까?",
	"//net_control.js": "",
	"Denied": "금지",
	"Unlimited": "무제한",
	"Wired": "유선",
	"Add to the blacklist": "블랙 리스트에 추가",
	"Add ": "추가",
	"No online client": "연결된 클라이언트가 없음.",
	"Adding to the blacklist": "블랙 리스트에 추가하기",
	"Saved Successfully!": "성공적으로 저장됨!",
	"Fail to change": "변경 실패!",
	"/*---  public.js  ---*/": "",
	"min ": "분",
	"h ": "시간",
	"Saving...": "설정 저장중…",
	"Not saved!": "저장 실패!",
	"Testing download speed": "다운로드 속도 테스트중",
	"Rebooting...please wait...": "재부팅중… 잠시 기다리시오.",
	"Upgrading...DO NOT remove the power supply.": "업그레이드 중… 전원 공급을 중단하시 마시오!",
	"The login clients is up to %s. Please try again later.": "로그인 클라이언트는 %s개  까지입니다. 나중에 다시 시도하시오.",
	"The login clients is up to maximum": "로그인 클라이언트 수가 최대치 입니다.",
	"Please enter a network segment IP.": "네트워크 세그먼트 IP를 입력하시오.",
	"Malicious websites detected.": "위험한 웹사이트가 감지되었습니다.",
	"The website you are visting is of potential security risk.": "방문하신 웹사이트는 잠재적인 보안 위험이 있습니다.",
	"To avoid financial loss, please ensure that the website is correct and works normal before you enter your account, password, bank account data, and make remittance.": "사용자 아이디, 비밀번호, 은행계좌번호, 및 송금 등의 정보를 입력하기 전에 웹사이트가 정확한지 확인하시오.",
	"Continue to visit": "방문하려면 계속 진행하시오.",
	"//同网段判断": "",
	"%s and %s (%s) should not be in the same network segment.": "%s과 %s(%s)이 동일한 네트워크 세그먼트에 있습니다.",
	"Guest Network IP": "게스트 네트워크 IP",
	"WAN IP": "WAN IP",
	"LAN IP": "LAN IP",
	"Remote Web IP": "원격웹 IP",
	"PPTP Server IP": "PPTP 서버 IP",
	"Please Wait...": "잠시 기다리시오…",
	"Target Network": "목표 네트워크",
	"Permission": "인가",
	"Role": "역할",
	"Static Routing": "고정 라우팅",
	"System": "시스템",
	"Changing the settings will disable VPN feature.": "설정을 변경하면 VPN 동작에 영향을 줄 수 있습니다.",
	"Dynamic IP": "동적 IP",
	"No available USB device on the USB port. Please connect a USB device to it first.": "USB 포트에 사용가능한 USB 장치가 없습니다. 먼저 USB 장치를 연결하시오.",
	"There is no Ethernet cable on the Internet port.": "인터넷 포트에 케이블이 연결되어 있지 않습니다.",
	"Please select your connection type": "인터넷 연결방식을 선택하시오.",
	"As detected, your connection type may be:": "탐지된 인터넷 연결 방식:",
	"Address Type:": "주소 유형:",
	"Exit": "나가기",
	"DHCP Reservation": "DHCP 예약",
	"Not Configured": "설정안됨",
	"Configured": "설정됨",
	"This feature is not available at the moment.": "이 기능은 사용할 수 없습니다.",
	"2.4GHz Low/5GHz Low": "2.4GHz 낮음/5GHz 낮음",
	"2.4GHz Low/5GHz High": "2.4GHz 낮음/5GHz 높음",
	"2.4GHz Medium/5GHz Low": "2.4GHz 중간/5GHz 낮음",
	"2.4GHz Medium/5GHz High": "2.4GHz 중간/5GHz 높음",
	"2.4GHz High/5GHz Low": "2.4GHz 높음/5GHz 낮음",
	"2.4GHz High/5GHz High": "2.4GHz 높음/5GHz 높음",
	"When the feature is enabled, the WiFi signal will be more stable and stronger.": "이 기능이 활성화되면 WiFi 신호가 보다 안정되고 강도가 높아집니다.",
	"Enabling beamforming…": "빔형성 활성화중…",
	"Disabling beamforming…": "빔형성 해제중…",
	"Explicit beamforming:": "빔형성 완료 ",
	"Enabling remote WEB management will produce security risk when there is no login password.Please go to System Settings to set up a login password first.": "원격웹관리 기능이 활성화 상태에서 로그인 패스워드가 설정되지 않으면 보안위험이 발생합니다. [시스템 설정] 메뉴에서 로그인 비밀번호를 설정하시오.",
	"Firewall": "방화벽",
	"ICMP Flood Attack Defense:": "ICMP Flood 공격 방어:",
	"TCP Flood Attack Defense:": "TCP Flood 공격 방어:",
	"UDP Flood Attack Defense:": "UDP Flood 공격 방어:",
	"Ignore PING from WAN port:": "WAN 포트의 PING 무시:",
	"Connection Status:": "연결 상태:",
	"Administrator": "관리자 로그인 비밀번호를 설정하기 전에 무선신호 비밀번호를 설정하시오.",
	"Read/Write": "읽기/쓰기",
	"Read": "읽기",
	"The username of guest cannot be admin.": "게스트(Guest)는 사용자 이름으로 사용할 수 없습니다.",
	"Guest": "게스트",
	"Plug the Ethernet cable into the Internet port for Internet access!": "인터넷 연결을 위하여 WAN 포트에 케이블을 연결하시오.",
	"The MAC address already exists.": "MAC 주소가 이미 존재합니다.",
	"The new password cannot be the same as the old one.": "새 비밀번호가 기존 비밀번호와 동일합니다.",
	"Press the WPS button on the router, or this": "공유기 뒤쪽에 있는 WPS 버튼을 누르시오.",
	"button. Within 2 mins, press the wireless client's WPS button.": "버튼, 2분 이내에 무선 네트워크 클라이언트의 WPS 버튼을 누르시오.",
	"Use the PIN code if your wireless client asks for that. PIN code:": "무선 클라이언트에서 요청시 PIN 코드를 입력하시오. PIN 코드:",
	"Access Control:": "접속 제어:",
	"White List": "화이트 리스트",
	"Forbidden Websites:&nbsp;&nbsp;": "금지된 웹사이트:",
	"Permitted Websites:&nbsp;&nbsp;": "허용된 웹사이트:",
	"The Forbidden Websites cannot be blank if you enable blacklist feature.": "블랙 리스트 기능이 활성화 되면 금지된 웹사이트 목록에 내용을 입력해야 합니다.",
	"Please specify a MAC address.": "MAC 주소를 입력하시오.",
	"The IP address already exists.": "입력하신 IP 주소가 이미 존재합니다.",
	"Please specify a Preferred DNS Server.": "기본설정 DNS 서버를 입력하시오.",
	"Get Automatically": "자동 획득",
	"Manual Setup": "수동 설정",
	"DNS Settings:": "DNS 설정:",
	"Diagnosis": "고장 진단",
	"Fail to access the Internet!": "인터넷 접속이 실패하였습니다!",
	"Reason:": "원인:",
	"For more features, please log in to the router's user interface…": "보다 상세한 설정을 하려면 공유기에 로그인하시오.",
	"Router Login": "공유기 로그인",
	"Do not prompt": "다시 보지 않기",
	"Error Code:": "에러 코드:",
	"The destination network already exists.": "목표 네트워크가 이미 존재합니다.",
	"IP address can't be %s": "IP 주소 %s를 사용할 수 없습니다.",
	"No Ethernet cable on the Internet port. Please check and plug an Ethernet cable into the Internet port for Internet access.": "인터넷 연결을 위하여 WAN 포트에 케이블을 연결하시오.",
	"Disconnected! Please go to the \"Internet Settings\", and click \"Save\" to connect to the Internet again.": "연결안됨! 인터넷에 다시 접속하려면 [인터넷 설정] 메뉴로 가서, [저장]을 클릭하시오.",
	"No response from remote server. Please verify that you can access the Internet without the router. If not, please contact your Internet Service Provider for help.": "원격 서버에서 응답이 없음. 공유기 없이 인터넷 접속이 가능한지 확인 하시고, 해당 ISP에 문의하시오.",
	"Failed to authenticate the username and password from ISP. Please check and try again!": "입력하신 사용자 이름과 비밀번호으로 로그인에 실패하였습니다. 확인후 다시 시도하시오!",
	"The router is connected to the base station (the upper router) successfully, but cannot access the Internet. Please verify that the base station (the upper router) can access the Internet.": "이 공유기는 상위 네트워크에 성공적으로 접속되었으나, 인터넷에 접속할 수 없습니다.  상위 네트워크가 인터넷에 접속되어 있는지 확인하시오.",
	"Router": "공유기",
	"Devices": "컴퓨터",
	"Please specify your 2.4G wifi password.": "2.4G 무선 비밀번호를 확인하시오.",
	"Please specify your 5G wifi password.": "5G 무선 비밀번호를 확인하시오.",
	"FTP Server:": "FTP 서버:",
	"The latest firmwarte version is %s as detected, Update now?": "최신 펌웨어 버전이 %s으로 탐지되었습니다. 지금 업그레이드 하시겠습니까?",
	"Interface": "포트",
	"Click to enable control": "제어를 활성화 하려면 클릭하시오.",
	"Click to disable control": "제어를 해제 하려면 클릭하시오.",
	"Click to enable the binding": "고정을 활성화 하려면 클릭하시오.",
	"Click to disable the binding": "고정을 해제 하려면 클릭하시오.",
	"This route will not take effect": "이 공유기에는 영향이 없습니다.",
	"The configuration is saved and will take effect as soon as your device connects to the router next time.": "설정이 저장되었습니다. 컴퓨터가 다음에 공유기에 접속되면 적용됩니다.",
	"Samba Server for Windows:": "Window용 Samba 서버",
	"Samba Server for MAC:": "MAC 용 Samba 서버",
	"Unable to access the Internet! Diagnosing...Please wait...": "인터넷에 접속할 수 없습니다! 진단중… 잠시 기다리시오.",
	"Transmit Power: Low": "송신 전력: 낮음",
	"Transmit Power: High": "송신 전력: 높음",
	"Connect the USB printer to the USB port of the router.": "공유기의 USB 포트에 USB 프린터를 연결하시오.",
	"Download and Install the driver software of the USB printer on each computer where you want to use the printer.": "프린터를 사용하고자 하는 컴퓨터에서 USB 프린터의 드라이버 S/W를 다운로드하고 설치하시오.",
	"If you have no driver software of the USB printer, please contact the manufacturer of the printer to provide the latest driver software.": "프린터를 사용하고자 하는 컴퓨터에 USB 프린터의 드라이버 S/W가 없다면 프린터 제조사에 문의하시오.",
	"Download the USB Controller utility program from": "웹사이트에서  USB 제어 프로그램을 다운로드합니다.",
	"Tenda website (www.tendacn.com)": "",
	"and install it on each computer where you want to use the printer. Use the USB Controller utility program to establish a connection between the computer and the USB printer according to the instruction of the utility program.": "프린터를 사용하고자 하는 컴퓨터에서 USB 프린터의 드라이버 S/W를 다운로드하고 설치하시오.",
	"Connect to a USB printer:": "USB 프린터 연결방식:",
	"Detection timed out! Please select your connection type manually.": "시간 초과됨! 연결 방식을 수동으로 선택하시오.",
	"The LAN IP address conflicts with the IP address of dual-access server (%s). Please make a change.": "LAN IP 주소가 듀얼 액세서 서버의 IP 주소(%s)와 충돌합니다. IP 주소를 변경하시오.",
	"The LAN IP address conflicts with the dual-access IP address (%s). Please make a change.": "LAN IP 주소가 듀얼 액세서 IP 주소(%s)와 충돌합니다. IP 주소를 변경하시오.",
	"The start IP address of address pool conflicts with the IP address of dual-access server (%s). Please make a change.": "주소풀의 시작 IP 주소가 듀얼 액세서 서버의 IP 주소(%s)와 충돌합니다. IP 주소를 변경하시오.",
	"The start IP address of address pool conflicts with the dual-access IP address (%s). Please make a change.": "주소풀의 시작 IP 주소가 듀얼 액세서 IP 주소(%s)와 충돌합니다. IP 주소를 변경하시오.",
	"The IP address of the server cannot be the same as the WAN IP address.": "서버의 IP 주소가 WAN IP 주소와 동일합니다.",
	"No login password will produce security risk when the Remote Management feature is enabled. Please go to \"Advanced Settings\" to disable the Remote Management feature.": "원격웹관리 기능이 활성화 상태에서 로그인 패스워드가 설정되지 않으면 보안위험이 발생합니다. [고급 설정] 메뉴에서 원격관리 기능을 해제하시오.",
	"Select at least one day": "적어도 하루를 선택하시오.",
	"Please enter the key words of the websites, and separate them with \",\". For example：\"eHow,google\" means that only ehow and google are forbidden.": "웹사이트의 키워드를 입력하고 \",\" 부호로 분리하시오. 예를 들어 \"eHow,google\"라고 입력하면 eHow와 Google 만 접속이 차단됩니다.",
	"Refresh": "다시 고침",
	"Click the Refresh button to update dlna resoures, such as newly added images, audio, video and other media files.": "새로 추가된 사진, 비디오, 기타 미디어 파일 등 DLNA 리소스를 업데이트 하려면 [다시 고침] 버튼을 클릭하시오.",
	"Tenda Router": "PISnet 유무선공유기",
	"Before you disable Wireless Repeating at 2.4G band, please go to page WiFi Name & Password and enable 2.4GHz.": "2.4G대역의 무선리피터 기능을 활성화하기 전에 [무선설정] 페이지의 [무선 네트워크 이름 및 비밀번호] 메뉴로 가서 2.4Ghz 기능을 활성화 시키시오.",
	"Please go to page WiFi Name & Password and enable 5GHz.": "WiFi 페이지로 가서 5Ghz 기능을 활성화 시키시오.",
	"Before you disable Wireless Repeating at 5G band, please go to page WiFi Name & Password and enable 5GHz.": "5G대역의 무선리피터 기능을 활성화하기 전에 [무선설정] 페이지의 [무선 네트워크 이름 및 비밀번호] 메뉴로  가서 5Ghz 기능을 활성화 시키시오.",
	"Please go to page WiFi Name & Password and enable 2.4GHz.": "WiFi 페이지로 가서 2.4Ghz 기능을 활성화 시키시오."
}